大家會不會投資大灣區

講左好耐，終於阻止到老豆想投資落大灣區的決心

首先，想講下的是大灣區的宣傳真的好像是洗腦式一樣，係屋企的電視，出到街的廣告，全部都是

而我自己是一個廢物，實在是覺得大灣區的Risks>opportunities 。

首先的是法律制度對於外地投資者（包括港澳）的保護太少。

其次的是貨幣不流通的問題會阻止到外地投資者的資金周轉。

除此之外，暫時諗唔到咩point

於是想問一下各位神通廣大的lihkg Ching 有咩睇法。
希望有正反兩面的意見

你唔夠大陸佬玩同埋政策一時一樣好難搞

你睇吓當年嘅開發大西北 西西下都唔見咗 好多公司瀨咗嘢

有巴打提起大西北，我又諗起珠江三角洲⋯etc

大陸好似都劃分左好多個區

有沒有熟悉行程的巴打可以講下有沒有成功發展的區

你係大陸人 可以
香港人就唔好
D北佬好憎香港人
風光左咁多年 佢要你香港快d收皮
大陸淨係有北上廣深就夠

$10蚊試下

笑撚咗

賣咗間屋轉唔轉得番啲錢番香港，定係一日一萬

小甜甜都有去

房產稅

雄安新區呢

我淨係諗到深圳經濟特區，由工廠變到而家搞科技算幾成功。話說幾年前iPhone都仲係喺深圳砌的

澳門同上海都算嘅，但呢兩個地方本身個底好，唔同深圳真係由中共開荒

啱啱放監
想問下前海搞成點？

資訊是否自由流通;法治制度講到明不信三權分立;醫療制度……